{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000095495",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 사등 칸 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は1階に計14室の客室を備えています。 私たちは韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。 宿は工場から近い位置にあるので交通が便利です。 建花城浦工場は歩いて1分の距離にあり、城内造船機資材協同化公団は車で約8分の距離にあります。 また、サムスン重工業巨済造船所とは約13分、加須島船着場とは約6分で車で移動できます。 しかし、不便な点がありますが、宿ではペットを同伴することはできません。 また、調理は問題になる可能性があるため禁止しています。 駐車施設は各部屋の数に合わせて提供されており、送迎サービスは予約後にご連絡いただければ可能かどうかをお知らせいたします。 喫煙は可能ですが、健康を考慮して客室内ではご遠慮ください。 ご予約や追加人数などご不明な点がございましたら、いつでもお電話いただければ親切にご案内いたします。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設は何階に客室がありますか？",
            "answer": "1階に計14室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどの言語で案内を支援していますか？",
            "answer": "私たちは韓国語を含む様々な言語で案内を支援しています。"
        },
        {
            "question": "工場までの交通手段はありますか？",
            "answer": "宿は工場から近い位置にあるので交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "建花城浦工場はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "建花城浦工場は歩いて1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "城内造船機資材協同化公団はどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "城内造船機資材協同化公団は車で約8分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "サムスン重工業巨済造船所への移動手段はありますか？",
            "answer": "サムスン重工業巨済造船所は約13分で車で移動できます。"
        },
        {
            "question": "加須島船着場への移動手段はありますか？",
            "answer": "加須島船着場は約6分で車で移動できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿ではペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "調理は可能ですか？",
            "answer": "調理は問題になる可能性があるため禁止しています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設はありますか？",
            "answer": "駐車施設は各部屋の数に合わせて提供されており、送迎サービスは予約後にご連絡いただければ可能かどうかをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は可能ですが、健康を考慮して客室内ではご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約や追加人数についての問い合わせはどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約や追加人数などご不明な点がございましたら、いつでもお電話いただければ親切にご案内いたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 420
    }
}